hkcc 有冇人都係自己一個溫夜書

如題 hhb campus

冇乜fd一齊溫到咁夜
有冇year1同學圍爐

溫書不了
食女okay

WK，midterm final期會留到十點

Wk✋🏽

多數去poly library溫
夠靜

Wk

wk 有冇year1 毒丁冇fd一齊溫

cc拉把都算靜

包玉剛？

係

有